點解港男/港女硬係攞唔到對外國另一半嘅耐性嚟對本地嘅另一半

明明同外國男女朋友一齊，一樣都有好多習慣/價值觀唔同，點解嗰陣就可以忍，識得欣賞人，對住本地嘅就諸多挑剔？

因為無

文化環境唔同 完！

噉點解淨係包容到文化環境不同？對文化環境一樣嘅人就冇咗耐性？

對外國另一半都唔會有耐性
所以prefer本地另一半

外國月亮特別大

隔籬飯香